有冇人去旅行 有冇人唔去旅行 (81)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家
咪撚玩私Chat

1001係布歐

1001好靚仔

差一個

布歐

立即屌你

死矮仔

好唔抵

其實幾得意

其實點解叫布歐

下星期我去東南亞

做咩？

rich

佢肥撚到好似布歐

銀行呀？

想大大力揸佢對肥仔波

再加埋個_頭

好笑

食賓賓

回呀邪惡布歐

唔小心笑咗出黎

粗重野交比你

泰妹

麻煩做足安全措施

東亞銀行

用九陰白骨爪揸爆佢

買唔買多件裇衫好呢
家姐註冊，唔想着得太hea

兒子生性

買

買啦

搣Lin

買啦 機票都買得起
件裇衫濕濕碎

成套正裝啦

好有道理

唔抵得啊肥布？

錢唔係我出吖嘛

呢撚樣好似吸毒咁

想太多

打返個煲呔
gel 埋個頭

呢隻係純惡布，唔同惡布架

咁件裇衫都唔會係你出

林伯黎

你得咩

好熟 邊位

Pink Lin

吸毒樣

上年都諗住着suit，但個效果唔得
同埋今次唔算formal，唔需要咁大陣象

球星

咁著

基沙文你都唔識？

你邊隻眼睇到有lin?

咁整件馬甲

全場焦點

佢好似入過黎 但唔記得

唔想屋企人又fing錢，依幾個月使咗好多喺我到

搶新娘focus 係死罪

叫佢家姐咁著

笑左

十幾廿度咁着，想焗死佢

成粒棉花糖咁

正想講

你就著呢兩套是但一套

索性唔著啦 咁熱

諗過咁襯，但有個肚腩喺到，唔好睇

全裸 都係好提議

對下份野有冇計錯數個d咁，individual Assignment

整個腰封紮起佢

Slipknot

咁你比個數佢咪算

我唔會咁對我個咁可愛嘅肚腩

腩仔

17歲 (有肚腩)

成件事可愛哂

屌想點

其實點解有啲人咁瘦都有肥仔波

咁你由得個肚腩浪下浪下啦

個樣係咸濕毒撚

咁點解有啲女咁肥都無波

雄性大奶罐

未見過瘦既有肥仔波

果4個窿好嘔心，好想搵d 野塞住佢

此post已完

我呀頭著件恤衫 對波突起晒

答唔到

Sorry,做左話題終結者

瘦左係咁既樣

11點訓

陰公

証明所有肥人都係潛力股

好似係

朝早起身睇下你地訓未

一時衝動買左$200 衫

幾點起？我聽日都番早

圖

首先

你要減撚到肥

咩衫

諗緊好唔好6點半起身郁一郁先，上山行下咁

why not

諗起千與千尋白色好肥個隻

冷毛

大阪？

好似係隻老鼠？

冇就擰甩你個頭

台中

好鐘意千與千尋，哈爾，天空之城
但龍貓好怪

龍貓恐怖版

睇完龍貓恐怖解釋，驚左

[img]
慎入

好可愛

獵奇版

有冇聽過兩個主角無影

Pish

繼續下半場

梗係有

有無人識

唔識

no

唔岩你玩的
太用腦同耐性，接近無提示嘅尋寶

用腦ok,耐性不了

我講起因為我聽緊佢個soundtrack

我仲睇緊波，車仔

算吧啦車仔

唔想返學呀

屌你啦，我車第一

走堂囉

200唔算貴啦其實

好想走

但返去發現太細件，童裝咁

換大一個碼

你著得落啦唔怕

緊身衫

呀屌
係咪台中高鐵站附近果個位
上次去台灣果陣唔知
走果時先經過呢到個展

有特燈再留意過
但其實唔明顯
因為果時開始夜晚

唔係展黎
係一條街
另一個位仲有條動漫繪畫街

好想去

頭頂有個紅色碗個隻

岩岩食完譚仔

仆街唔記得買野番屋煮

我仲未食飯

係咪夠鐘po相？

垃圾

yes

但屋企有好多野食

無牙菜同炸醬的譚仔不好食

不過好似未齊人

臨訓一推

諗住碌番兩個蝦子麵
加幾舊豉油雞同餐肉

好正呀 不過咁撚多薯條

蝦子麵

有一丁，但琴晚食完

我幾鐘意蝦子麵

我都係 幾彈牙

其實個解釋係點 唔記得咗

蝦子麵唔好食 , 寧願食下米粉通粉

好多麵都鐘意
但最唔鐘意既係烏冬

今日lunch食咗

意粉

以前返工一日兩餐都是譚仔

想去法國同意大利

好想再食
唔識貼圖

綠色咩嚟

但其實好肥

我要杏加橙玉照

我都唔撚知

加上一定飲你

自己擺咗咩落肚都唔知

咁撚細份既

差法國

德國食

我以為taste賣果d垃圾拼盤

柏林豬手

其實我幾鐘意食青瓜卷

搶佢地返嚟啦

其實好易整

紫色嗰啲咩嚟

係 仲要食埋燒饅魚飯 燒賣 粉果
個燒饅魚好正 不過無影相

我都以為係

有冇人掛住我

我都想知有無人掛住我

屌，和波

邊位

酸菜都唔識好打極有限

隔離有

文員仔挑選那位

打我啦，記住大力啲

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪作響

文員仔

屌，tvb劇淨係睇結局都知佢套野講乜

至少有一個

粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒粒

知足常樂

我應該訓

訓囉

bbq
醫學奇跡

我只能講一句
無風不起浪

訓啦柒頭

冇

最尾個鏡頭咩料

我

次次你上黎我都叫你架

續集掛

咁旱

瞓啦 goodnight 😊

跟少啲互射啦

我有呀

佢今日又深潛

佢都係聽日開始返工

成班辣殺

哦

你又啱

返中環

退休姐

奶茶妹

原來屋企有湯圓

流心芝麻

哦，佢

得閑黎探我，4號碼頭

exact7ly

ok

正 好耐無食過

係啊 對波好正

你幾何會過港島

湯底要多疆

琴晚去咗7號碼頭
下次睇下撞唔撞到你先

好方便你返屋企

撞唔會撞到，我係樓上
不過落黎蛇幾分鐘應該得

返工放工半個鐘

陪我食口煙

0交通費已贏

做餐廳？

樓上有咩工返？

船公司cs

食少啲啦

之前我係ifc果邊返工 成日去碼頭買飯

其實佢叫咩呢？

食晏

食少左，比人屌

講起煙 而家少食左 今日完全無食

收錢比人屌

我可以搵你食晏，若果你唔係帶飯既話

啲魚旦燒賣好垃圾

你ifc邊度？
去搵你食飯

戒左佢啦

唔帶
黎搵我啦

得閑就ok

點解？

咁多人返中西區

放幾點晏架你

cs唔係比人屌既咩

成功戒既話省好多錢

Customer service wor

好似放1，聽日答你

而家轉左地方了 可能過多幾個月又返黎呢到

屌你咩？ 屌你收得慢？

d人投訴乜都打去cs架啦

自膠 睇漏咗之前

加油

上落貨又可以屌，船期又可以屌，漏左野搵唔到又可以屌，乜鳩都得

香港乜7都投訴

不過有啲真係抵屌嘅

少少野都省你一個鐘

屌，省一個鐘咪正，佢幫你捱時間喎

咁又係

放輕鬆，耳邊風，九個鐘頭又收工

輕輕鬆鬆

鄧梓峰

有湯圓食 你地隨便放圖

放未呀

冇胃口，對我冇殺傷力

已飽

今朝有酒今朝醉

訓了
早抖

早抖

晚安 新的一天

好想食 好似屋企有
不過飲緊湯

你搞到我又想飲

酒"讓"湯圓

酒釀湯圓

酒釀好似唔係酒黎

就係唔知

桂花酒釀丸子 先正

果種香味

比你地搞到我想練番拳

你之前打咩拳

好想要個酒窩

boxing同泰拳都有，識極少，係極少mma

邊間打？

搵兩枝牙簽吉

我得右邊有

呀嫂好邪惡

Jiuniang is a sweet, soup- or pudding-like dish in Chinese cuisine. It consists of a mixture of partially digested rice grains floating in a sweet saccharified liquid, with small amounts of alcohol and lactic acid
有少少 不過一直都以為係有落酒煮

我都係單邊

出場時間太短，連名都冇

我細個試過 點知冇用

好可憐 但好搶眼

細拳館同埋frd教

好想食

on9

我食完之後d濕疹。。。

好似可以整容整出黎

我初中買精油搽

我成日留意佢對波

浪下浪下

你好誠心

蛋 都會發濕疹
咁d 正野 你留返曬俾呀嫂食啦

佢食死得仲快

其實有少少用嘅

大根神

我同你個名一樣

不過唔緊要啦，應該好多人都記得佢，上網Google 搵白色肥就搵到佢

好可愛 個波

點解要咁追求酒粒

諗唔明

白色肥

原來係白蘿蔔黎

笑出黎

唔知喎 女人係咁
但其實我已經有好令人羡慕嘅雙眼皮同長眼睫毛

其實我都唔食得 個次係不顧後果咁食

濕疹好慘

我都有啦

睇唔出

醫到斷尾之後我就日日食

其實酒粒係DNA 有缺陷

好羨慕

隱性基因果d?

有兩粒

似人參多d

係呀，我冇林伯咁嚴重，但其實已經好煩

希望你地快d 斷尾

我知

睇中醫有冇幫助？

有得斷？

佢應該唔得，佢食物敏感好嚴重下

多謝你
到時就可以食食食

有人話有，我唔知

睇緊中醫巴

呢個算係我最引以為傲嫁嗱

我有天然眼影

利申:訓唔著

dimples are actually genetic defects that are caused by shortened facial muscles.

通頂啦

我有天然黑眼圈

有睇，但都唔係好得，因為我食物敏感，好多野都唔食得

我都就瞓

屌，我以前冇，而家有

食食食 正呀

血已驗？

身邊有人對花生嚴重敏感 食好多嘢之前都要望清楚啲成份

呢條友好撚為食

我都係雙眼皮，長睫毛

係，驗90幾種食物個test

你地晚晚起post 吹水，梗係啦

同眼算大 生得白
但一肥毀所有

我幾年前失眠開始有

咁無辦法，戒口啦

雖則我都戒左十幾年

我係呢排先有

一白遮三醜

教撚左你點減架，你都唔理我

有酒粒 既已經係dominant gene
無酒粒既人可以係隱性基因
不過酒粒係遺傳既

肥可以減

為食但又要戒口 辛苦喇

我都會望清楚，因為其實好多野食係估唔到有個d成分

屌你 邊有咁快見效

係咪黑眼圈？

特別係加工野

雀巢咖啡成分有花生

你對咩有敏感？

你有日日跑咩，挑

如果我老公單邊酒粒，我又單邊，個bb 會唔會雙邊酒粒 利申：生物拎D

減緊

唔係，眼角位有
同埋我係鳳眼

特別係餐廳煮野食

哇，經典囉

一星期跑三日 兩日打拳

我有戒口，雖然有時會忍唔住
你又有敏感？戒左咁耐都唔可以再食？

難怪咁多女

講嚟聽下

咁我寧願肥
肥可以減
變瘦易過變白

我已經戒到唔會再想食

我都係濕疹

咪即係冇囉

阿嫂係隔離，你唔驚我亂講野？

有囉

當我冇講過

主要係小麥、大豆、蛋、奶類、花生、牛

咁都好正路，呢啲我都有

不過有酒粒既 大部分都會生返有酒粒75%
答唔到會唔會雙邊

即係乜撚都唔洗食

中醫最極端叫你食白飯生菜添
Btw有無試過布緯

你又係？ 我第一次搵到一個同我差不多嘅人，但我聽人講係可以慢慢改善，之後可以食返

好多野都唔食得

敏感係免疫系統出事
你搞返好免疫系統就得
所以我先問有無試過布緯

係呀 我最愛嘅雪糕同蛋糕

真係寧願死左佢算
冇試過

無試過，我懶

可以試下，唔算煩，但係我覺得好難食
佢有啲似沙律，如果你食到可以試下
Google就搵到

等我遲d睇睇先

逼埋撚伯食

佢肯定唔肯食

你有你方法架啦

人生既一大樂趣
你食野係咪都要簡gluten free?
素食餐廳/舖頭應該幾啱你
外國有啲會做素食蛋糕 唔知香港有無

真。訓

要幾點起身

等我諗諗

香港搵唔到 同佢食壽司就最岩
點知佢唔鍾意食魚

咁去壽司舖 可以食咩？

係呀，要gluten free, soy free and dairy free
所以其實素食都未必得
我係上環見過有我食得嘅蛋糕，可能遲d去買黎試下

得我食 佢係都要食飯
不過香港都冇正宗得壽司食既日本店

我都會食某d魚，同埋我可以食蝦蟹之類都得

不過通常都好貴

我諗起既都係有魚既飯
饅魚飯、三文魚飯

照燒雞

其實毒撚一個更開心

洗撚你講

毒撚切忌有自信

聽日返工，我訓啦

條女很清楚收兵好過嫁人

唔撚係飯啊

有科9點上左堂都唔明up乜鳩，都唔知再返唔返好

自己一個 至少唔洗煩

試過佢推介果d 鼻敏感療法，又係難食到嘔

9點半

我都想有兵收

我自膠

試吓戒麩質

但我想要將軍

走堂啦

呀嫂應該有戒

sor 冇追post
自

你地兩個傾掂佢

其實我想自己一個摺埋
靠人 不如靠自己

走啦

本身已經要戒啦佢

十七歲 (有肚腩 有肥仔波)

做咩啫你

好凍

22歲（排骨）

驚唔記得 叫多次就記得
你幾重？

74掛

著襪

有女既 唔俾嗌凍

幾高

唔知175定177

9叫下春先
如果有個同你成長過程好似 性格好似 諗法好似
你會唔會寧願做朋友 唔做情人？

走又有罪疚感，但返左我又係要返屋企google一大輪先明

我識得個人同你差唔多高 一樣重
你都應該幾肥
可唔可以影隻手臂黎睇下 有幾肥美

直接上堂個陣Google

點解要咁做

有冇feel先

Sharing is caring

但又唔想返9點。。。

I dun think so lo

如果有可能既話 當然情人

都有既

唔會

咁走啦

返去浪費時間車錢精神
咁諗好過d

agger

相處嘅時候舒唔舒服吖

好想J 吓肥手臂

點唔舒服法？

其實我覺得好怪 有少少同緊另一個自己相處咁
但我又好怕會傷害到佢
算啦 我再睇定啲先啦

我手瘦身肥

唔知點形容

個個去哂邊
好想飲酒

幾舒服 好似孖生哥哥咁
都睇得出佢係好人黎

do it

係咁望住對波咁

去啦 去啦

上次分完手就好多顧慮
又驚自己會傷害到佢
又驚自己俾人呃

無得驚咁多架。。 唔通終身都唔搵對象咩

agger，無謂為一棵樹而放棄整片森林

1

2

3

成功召喚

上親黎都好似無咩人

hello

你做咩？

對眼好攰

休息下

咁就唔好再玩電腦或者電話啦

Brett

想10連

你地好呀

天天 你還好嗎

啱啱上一上wiki諗住搵資料點知俾啲分項吸引住 睇左好耐

機不離手

你改左名？唔記得左

天天

做咩樹啊

粟米

其實我都係

天衣

我都係

原來係你

轉左ac?米米...

合味道你同佢點呀

噓

不要問 只要信

Sorry

好耐無見到你係到喇天衣
不太好

我想死

米....打唔打傳說

發生咩事

同佢嘈得好嚴重，佢話唔要我，我好後悔，我好掛住佢好想佢原諒我

嘜話左比你知點做囉

食枝煙先啦

你又同佢因咩事嘈

就只有等

要改既我都有去改

用時間去證明

佢地呢去左邊

知道了，但真係好驚好驚

拎番啲男人自信出黎 要改就改到底
一就一 二就二

懶巴應該訓左 聽日要番工

我都睇電影

唔緊要

打

睇咩？

我好眼訓，但唔想訓

驚都無咩用 唯有做好自己 盡力做
都係同緊自己講

咩名

我都係....

嗯，我明白的了，一定會改

近排成日都係咁

有做好自己，有去改，因為我愛的是她

盡力啦 除左盡力都唔知講咩好
你地今次因咩事嘈

唔講多次啦..不話可以講係我唔適當做唔適當既野.同埋我控制太強了

搵日再講多次啦

米？

好
你眼訓都唔好捱咁耐喇 頂唔順就好去訓

個心仲痛緊

毒撚最忌有自信

痛緊就會唔想訓 然後咩都唔想做

係..但佢地講過既野我都記得.每日都係到去諗

玉子將軍漢堡
add 我

加左了

中醫

新加入上個post都有出現過
岩岩同朋友傾完發覺原來有d異性成日陪住自己
又唔係鐘意佢但冇左佢又會好失落好唔開心
呢d知己既關係真係好複雜
人地有左伴或者追求對象 同自己變到唔係以前咩都講既時候
就算朋友都會呷醋都會好唔開心
但明明就冇咩野只係朋友
唉好唔開心

早晨 訓唔著

I know that feel

人生第一次m痛

你係女黎架咩

乜鳩

唉屌 襯依家唔痛訓教先

今晚打老虎

叔叔攬攬就無事

我都碌左成晚

好耐無見你上水
最近點呀

遲下我都變番早水人士

我訓通宵訓左一晚

早水人士之一
上完又潛返

夜晚得返林伯睇場

你果單無撚得救架啦
學會狠心放手都係成熟既一種體現

得返佢一個好慘豬

返工

早晨

早

肚痛

搞咩黎，飲完奶茶？

早晨中醫巴，新的一天

每朝天邊新的希望

早晨 咁多位 屙左屎未呀

唔想返工

買緊老麥

等緊巴士
上車爆埋隻機戰

準備收錢

飲完阿華田

未有得痾

我買左未得閑食，簽約

簽約都要等

肚痛就屙屎啦

等緊大老細

清晨既一天 聽啲開心啲既歌

大佬細唔得閒理你依啲薯仔

份約要佢個名

早餐買左都未食

恭喜你地可以黎4號探我
我坐金魚缸

簽左啦？做咩位？

幾時返工

Trainee

實習生

自己譯

即日返，每星期返5.5日

今日就返工

希望你早啲脫離痕癢期

想點

情緒
慢慢黎啦 要習慣無一個人 係要時間

無點

習慣就好，習慣就好

今日我預左係睇下環境

撚伯又話返早？走左堂？

冇得屙先慘

尋晚發夢 夢見自己變左鐵窗邊緣嘅主角

向大角咀出發

唉唉我無自由失自由 傷心痛心眼淚流 我行錯半步一世要受慈親心傷透

從女仔既角度出發既愛情
拜金例外

搵條仔桔下屁股通哂

努力

我夢見自己見到林鄭

好見唔見 見淋病

我都唔想 之後又望到自己對耳流晒血
成日發埋啲奇怪夢

我都會發啲好怪既夢
我會記得好清楚

番工番學既你
心入面有無一絲絲既記掛
對某種事或情 放係心入面
靜靜地守護住 唔比時間既洪流沖淡
唔想比時間拉開 你地既距離

試過發夢見到三日月(刀劍亂舞)

Good morning
點解瞓極都唔夠

睇完只有有默默流淚

我好鐘意鄭子誠把聲

有陰謀

連男人都唔放過

好有磁聲

諗住同幾個fd 去馬爾代夫 不過全男班好似好gay

尋晚夢到食朱古力

累撚到呢

後生細仔一大朝早就冇黎神氣

男人既浪漫黎
好好珍惜兄弟情

一齊叫雞咪唔gay

好兄弟會做埋女人比你_

不能同意更多

呀叔老喇

林伯去左茶樓妹點心未?

不過果邊D洗費都好撚貴 不過好過去石屎森林

番緊學 冇咁好精神去飲茶

轉去秦國布吉, 芭提雅囉

食泰妹

見到個太陽見光死

全班兄弟輪一個 又唔gay又慳錢

仲有一筆未收到我屌佢

自己一個照去吖嘛
當散心

曬到我變左小剛眼

但當你諗起當初會一齊同佢去既時候

唔好比自己咁諗
自己一個唔洗就人仲好

其實係

我甚少咁早出門

吸血鬼

Hi

yo

屌 個老細將支票寫撚左十月

有名你叫 腦細

學就就放

edward cullen

放學啦

如非必要，多數都係六日陪女先會早起

3月16就飛日本
今日先整護照

次次張支票都有問題

我想放

有咩問題？

好似有快證？

你都hea架啦

計出席率架

好似7個工作天就有

我返工都要計勤工啦

唔知

你地有錢架嘛

個個都話未必整到

完全明白
我都係

唔係八半堂一定走

特區護照？

係

你自已有無搵清楚架？
你資料都唔搵 係唔係懶到咁？

咁你地都係計成績架麻

好on9,d野識咪得囉

呢d一早搵左啦
但佢地個個都話搞左成個月先拎到證

on9我十四日就收到信

agger
我根本就識做咩要番去聽professor唱power point k先

錄音機

佢地話隨時要補交資料 一來一回都個零兩個星期

真係會好冇心機番去上
加上車程長真係零動力

不過我考到A就算我唔番都冇人會講太多

你自己睇清楚資料 帶齊 無甩留
洗鬼補資料咩 做人唔好咁「粒囉」啦
我去左一次攪掂哂所有野

今日213你316先去 重有成個月
你重唔快啲攪你就真係柒撚懵懵食甜筒啦

交電話費？

提早收工，去屌碗麵先

放撚柱？

覆帶子意粉：
我放飯放1-2

過左十零日自己坐一間房

個環境點啊

無咩特別野做，除非出事
例如壞船果啲
我遲下要自己一個坐金魚缸
好淆

咁撚爽

有咩事無人救

有冇得黎睇金魚

帽事既

叔叔帶你睇

雞皮都起埋

可以拉埋窗簾係房自己食飯

你又想睇？

今日無海南雞飯食

你搞到我都想食

我去老母公司痴餐

岩哂毒撚

去啦

所以你地可以黎搵我

呢排食lunch都係公司畀

想改口叫你雞飯叔

今日食沾麵

我早午晚都唔使比

海南意粉

瘋狂儲錢

我都想試

0交通，0飯錢

省好多錢

等我試下呢間得唔得先
西九隱家ok

之前返中環，車錢飯錢一日都

早餐好多時唔食 咁就唔洗畀
夜晚唔係返學都唔洗自己畀

香港邊到沾麵好食呀

不過呢d都係自己試穩陣

唔食早餐會死

成日經過d鋪頭見到有海南雞飯 , 都滿心期望入去
點知不論中式 , 泰式 , 越式 都係中伏 飯 , 雞 , 湯 一定衰一樣
我暫時覺得ok既竟然係美心

所以... 請問香港邊到有好食既海南雞飯

目標每月儲2皮

唔答 驚自爆

搵好多先得

搵萬6

你另外仲有副職?

萬6儲兩皮
我剩係必要支出都要一皮

股息

Rich

點洗到咁多

富山55都唔錯

點洗到一皮？自住？

聽過 想試

富士山55 好食

呢間ok

唔多，每個月5-6千

如果我唔洗比家用屋租 應該儲到好多錢

求推介，要幾多本金

要交租 交保險 找卡數
以前都儲到成六-七千蚊一個月

家族公司

一講交租就冇得講

父幹

橙

咁多股息，即係揸住成百萬股票

曾祖父幹

老母唔撚返工要我交晒
重個個月叫我儲錢
次次一講就屌鳩佢

好似3球

曾經我都有父幹 好似係

大家族

人生贏家

早一兩日位巴打慘啲，搵一萬一、二比一萬

點解我有父幹都要做得咁辛苦
唔啱規矩喎

軟飯

24歲（人生贏家）

我會痴線

我會彩佢都有味

天才93年?

22歲（食軟飯成功人士）

如果佢咁要求我 應該會有命案發生

我寧願唔返工

同年 hi

來揮一揮手

當然舉中指

佢櫻花蝦果款都好食

我要返足三十日先有兩皮
平時一至六加兩三個星期日都要返先有萬六七

雞仔雞女

肥狗

全部本命年

無錯

犯太歲

我女女都係本命，但唔係24

帶子返工？係中環？定住附近

好辛苦 我之前份工就係咁
星期日都返埋

你爆佢年齡
佢一定係12歲

係舊人都知佢大我幾多架啦

女人年年18歲 是常識吧

開始覺得無乜嘢
反正唔想喺屋企對住老母

所以你24歲了

我之前返工地方係中環ifc附近
我自己住太子

你老母好煩?

就黎25了
利申：猴年

你幾月生日?

得閑黎探我監

尋日仲有邊個問中環

不要再說了

我天秤

你有撚排啦下話

係 亦好乞我憎

冇老豆老母表示

我都唔鐘意對住老母
有時放假寧願出街出到勁夜先返黎
太煩

雞年尾

點解嘅

搭正十二點打嚟問我做乜未返 黐撚線

fd黎
佢成日話我唔番去
不如諗下點解我唔番去

幾歲啊屌

眼訓

我成日都燥鳩佢底

一出世掉低我比老人家養
成世人見過老母唔多過十次
老豆一個月一次，係就咁見一次果種
零交流

有啲老母會痴線到 個女26,27都要佢地12點前返黎
係咁check個女啲野

佢要我10點番到屋企
我睬佢都有味

日日都同佢嘈幾句 但嘈完又傾返計呢下先搞笑

咁狗嘅

咩街機先

好掛住太鼓同街霸

佢成日同我講嘢我都唔理佢

我食牛河

已慣 我老母本身結左婚
我係私生子黎，只係我老母冇錢
冇身家分咋嘛

有時我返緊工/返緊學打嚟講啲無謂嘢 之後我就屌柒佢

有個性

太鼓

有無人去緊旅行~?
我今日啱啱黎到London

有身家分就好

我魂遊太虛算唔算

我戴撚住headphone 由佢噏
由佢覺得自己好似黐線咁無癮就收聲

呢下會爆

你問下Mr. Google

打鼓機

有冇人肚餓 有冇人唔肚餓 (82)

下次學你咁
我老母一講講足好撚耐 黎黎去去都係果兩三句

我鬧爆佢呀

我開no disturb 打機

屋企人唔會煩我

跟住就會話我唔聽佢講野

我得閑煩下你

你自唔自爆都差無幾

喺我打緊War Thunder同人埋身肉駁嘅時候突然間走入嚟令我分心，然後我就死咗

咪又係肥狗一隻

黃埔間大勝軒唔好撚去，伏已中

佢會講一大堆我無興趣知嘅嘢
有次佢話佢講嘢要應佢 我話你講啲嘢我都唔想知
結果佢發爛渣

點伏法 ?

唔撚掂?

我會連呢句都聽唔到

個麵唔夠乾身，碗底仲有水
個湯偏淡，就咁飲都冇問題
我食拉麵唔好？

勇者

會比人煎巴架

你唔好彩

真係伏撚到呢

沾麵post竟然有人話好食，條友係咪食開屎

其實我唔識食沾麵

搭巴士搭到暈車 btw好眼訓

問心，我唔敢話我識食
但呢間真係狗也不屌

湯要濃要熱
麵乾身 涼既
夾一撮麵落湯 夾起
d 湯會掛起d 麵上面

批叔好有研究

呢間d湯，暖既，唔濃味
擺到入口仲食到麵既淡味
可以當湯飲既，即係唔夠杰身
我屌你老母

有無人識食 有無人食屎

碗底有水係咪痴撚線

依家條死八婆坐左係我隔離，完全一粒聲都冇同我出，一未向另外一位八有自己傾，難為呢d人又厚面皮問人對答案

直接話未做完

成班垃圾

一齊唔好訓

繼續潛，做金魚

係咪日日都起葵芳開工？
尋日經過，諗起有冇survey 狗

係wo,肥狗今日係邊

食完飯去瞓 啱啱瞓醒

1001

今日我又落ssp,仲諗住搵你

搞撚錯

仲有4個鐘點捱

人呢

去左新歡屋企

開到單未

琴日去左行葵廣同新都會

祝開多d 單

同舊愛斬纜之前一直都有個新歡
叫做曖昧關係

開工了

咁我繼續鳩hea